我操你媽B，警務人員確診居然一個慰問帖子都沒有？

識鬥，一定唔係鬥黃，而係鬥藍鬥紅

要擊潰敵人，鬥黃係冇用！一定要深入敵陣，進行思想滲透，分化敵人！

同樣，如果搞國際文宣，其實你不斷宣傳香港黑警濫捕 同打壓民主自由，我覺得成效唔大，因為呢啲事情對外國人冇影響，外國人冇咩感覺

但如果假扮小粉紅，係twitter不斷話肺炎來自美國，不斷讚揚自己祖國 踩歐美！包保twitter大量鬼佬圍攻你

5毛 大英帝國 #306681 : 武漢肺炎嘅殺傷力同普通流感差唔多

要鬥藍

你啱，冇白警靠邊個篤灰、邊個報料？

一邊說愛國，武漢老家出了事也不多捐些錢，我對你很失望，拍花木蘭也是為了賺中國人的錢，這種垃圾片我不會看的
祖國建設沒有你，千里騙錢你最行

所以好似你咁中二病上身咪成唔到大事囉

上連登就大大聲聲，最尾咪得個講字囉

問下你練槍法有咩撚用，我就睇你表演下一枝左輪打天下喇

不過都好嘅，攞住兩皮幾一個月，有時同班傻閪扮下fd有幾難，橫掂生活圈子唔自在同班傻閪一齊柒

屌
草你媽B

你教呀sir做嘢呀，你慳啲啦

等睇你真人喺街度無雙啲防暴

做分化狗都唔識做

叫人玩無雙咁冇腦嘅嘢都講得出喎

認咗佢啦邊撚個咁冇眼光請你呢個咁冇腦嘅分化狗出嚟

乜撚嘢軍火供應商呀？
你食屎食到懵撚咗呀？
講到咁撚易你一個人做俾我睇囉等睇你真人表演啦
分化狗仲喺我面前死撐，你柒咗啦你知唔知呀？